Intern 洗唔洗請散水餅

下個星期last day
啲同事平時又唔係特別熟
上手好似都無送
其實洗唔洗買

唔請都吹你唔漲

Intern 仔學人請散水餅
你實習咩位啊
你請人地都唔撚想食
慳返啲錢食tea啦

要請 你唔請我地集體杯你

好有道理

可以請，但只限工作關係最緊密果條team，如果條team太大skip

唔想返去做都可以唔洗請啦

如果想入返間公司做其實要

搏return offer梗係要
其實, 搏唔搏都要

你要知行頭其實好細
第時你見工係呢度D同事in你
第一句問你: 哦, 你就係當年無請散水餅個intern

你帶定個洞去捐都得

個陣請咗差唔多400蚊

視乎你想唔想將來入返呢間公司，或者行頭窄唔窄

話明係煙腸就知唔慌有錢得去邊啦 冇錢請鬼咩

有冇咁harsh啊

我上年返intern有買
買咗瑞士卷同雪方蛋糕

你咪試下囉

出黎做野, 除左build cv仲要build image架, 朋友

我都係咁話，完全唔介意，但重點每間公司緊有一班女人好在乎呢啲野，食少件餅好似死老母咁大件事，記係心一世

當你聽得多附近D八婆簡唔中會講

"個個邊個, 走都唔請散水餅勁cheap囉"
你就知幾重要

咁多intern 8月走
人工多咪請囉
人工少叫佢地食屎啦

請餅都睇資格架，你咩新絲蘿蔔皮

都係睇番工啲同事上司好唔好人嘅姐 對你okay唔恰你 唔冼9你 唔當你狗咁駛 請下又冇妨

反之 鳩都唔撚駛請佢含

寫番張卡話多謝條team既照顧咪算羅

有d公司真係長工都唔興散水餅

其實睇公司大唔大，多人走其實好快會唔記得。